大家有無掛住本娘娘？

答得好有神祕禮物

好掛住 希望佢快樂

樓上警察

掛住你d粗過地盤佬既手指

\|/

希望你不是警嫂

個黑警好鍾意你咁喎

你有乜表示

邊到娘呀
無人識你呀

有！好想再奶你黑鮑

有，miss u❤️

樓主呢

me

識你老鼠

樓主又消失左

去左接客

樓主太柒 不了

樓主見字請回

好想同娘娘正面衝突

咩b

2B

同十x妹一樣臭

佢臭啲